記得以前有個網係chat room黎可以比巴打們點下歌傾下計, 各位有無印象

如題, 唔知連登有無開過個呢